日文一問（取消預約）

我想問下呢兩條 link 邊條係取消 booking？

▼スマートフォンからご予約の確認・変更・キャンセルをされる場合はこちら

▼パソコンからご予約の確認・変更・キャンセルをされる場合はこちら

上面用電話做

下面用電腦做

冇禁入去只睇文既話
link 1 係for smartphone
link 2 係 for電腦

但都係cancel or change booking
利申 睇海賊王學日文

thx 兩位，唔該哂。

在這裡，如果你是一個確認，變更，取消從智能手機預訂

在這裡，如果你是一個確認，變更，從您的計算機取消預訂

By Google Translate